有無人覺得返工好on9?

我

畢嬲
屎就你食
功就上面班唔做嘢嘅老屎忽拎

yes
人生在世做d自己唔想做既事

無錢仲on9

正解，用一世青春返工做樓奴，儲到錢果陣已經買唔起